律師：警隊非法武力干犯酷刑罪及反人類罪，全球法院有權審判

屌你老母，你班死黑警賤畜以為會全身而退？你班赤納粹黨軍實會俾人揪後算帳！

大家記住backup 晒佢地班仆街警暴片！而家香港人面對人道危機！警政府狀態，秘密警察，蓋世太保，要求外國提供人道救援

POLICE STATE
S.O.S PLEASE SAVE US!

全球
即係支那都得喇
咁無罪

1/10

2/10

3/10

俾人審判唔好喊！一世係大灣區啦！

推

4/10

5/10

Police state in hk
S.O.S

想知全球法院審判有咩後果?
頂多唔比佢地外遊同凍結外國資金?

如果佢地只係留香港, 又點?

6/10

希望有全球第一個開始

揪後算帳！

咁佢地生生世世留係大灣區
唔知佢地家屬會唔會受影響，仔女冇得出國讀書，狗乸冇得去旅行，希望會罰埋

毅進仔唔識法律

家屬應該唔關事下ma 國際邊有坐連法

一定要Twitter d 警暴片俾全世界睇
仲有新屋嶺，721，831
唉屌 根本多撚到數唔晒，backup好緊要

剩係罰班狗都會瓜瓜嘈，一世困係大灣區

制裁30000現役差人，無一幸免！

去呀!!!推呀!!!!!!!!!!!!

又要拎外國著數，又想逃避外國監察制裁，on9架？

加埋銀行制裁，冇得用銀行服務
買樓，借錢，碌卡全部唔使諗
一係用崑崙銀行

香港好多中資銀行喎

一定要推到班死黑警仆街

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

你知唔知咩叫制裁
唔係是但一兩間唔做佢生意，係成個銀行體系都唔做得

成世留港既其實真係無影響
因為唔會入到境拉你去審

其實都講左成2個月，但係點告呢?

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Pish

真係要靠外國勢力量

講咪識講，有邊次外國係幫到手

只留香港都唔知做人為乜 班狗搏到咁都係搏揾夠唔移民都去下旅行
依家變咗全球通緝犯

岩岩FF左一秒...
如果國際法庭入左罪, 中國同香港都唔執行判決, 然後亞洲國家聯手封殺, 唔比呢班罪犯入境, 以後D休班警無得去日韓澳, 留番係中港消費啦.

yes

番大灣區共享支那人榮耀啦

到底幾時清算班撚樣呀

屌佢老母黑警死全家

我地可唔可以申請禁制令？

香港有引渡
前題係要紅官同狗官批

push

怎樣舉報？聯署？網簽？
送班魔警上國際法庭，酷刑罪，反人類罪，戰俘條例，國際人權法，反法西斯法？？

前線應該難D告
要告就盧偉聰，鄧黑社會，仲有退休狗

得個up字

去美國告

去國際法案啦，香港果d真係屎黎

呢場運動係你班仆街既清算

全部警狗暴力片 濫捕濫暴片 全部留底 save低

大家全部人back up啲片

班仆街狗咩都做得出

班警最鍾意去旅行架，點會忍到只系留系香港呀

審判黑警

即係子彈啦，即係要上twitter
仲有以後外媒訪問都要提

back up

Push

推
而家打得咁開心
希望將來佢地會後悔

Back up 片同資料
推到班狗冇得同老婆仔女去旅行，睇住老婆去外國食洋腸

721
811
831

popo 記住唔好去歐洲，日本韓國台灣啦
陣間比人拘留369，去支那啦，過街老鼠

佢老婆都冇得去旅行，等睇家變

推到上國際法庭

一早都話拉上海牙法庭

清算

推到律師公會再遊行

pish

告未

推啊 推到班黑警仆街

有沒有人捉先得ga.......

而家就要佢地後悔

612 721 85 811 831

出現了
推！

呢個都唔係主要問題
而係中共港共早就諗到呢個問題，所以混入武警黎帶頭反人類酷刑，港警水洗都唔清
所以全部一齊清算吧

一世留係香港做過街老鼠

大紀元...

班狗以後淨係可以北上

醫生嘅 供詞呢？？？
太子站cctv 呢？
推呀屌你哋老母
個個返晒工返晒學
死咗嘅人就白死
你哋之後只會做狗 女嘅做雞

Police State
警察國家

唔係有類似送中條例可以送佢地去外國受審咩

有連坐架....

而家美國條人權民主法案都有

有冇咩實際行動可做？
點樣真係令其他國家作出起訴？

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

唔洗多，直系家屬佢地即刻家變

消防處講大話！

警嫂離婚
明正言順3p

警渣一定會落地獄！！！弓

推
要有埋黑警資料backuo

推撚爆

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist.
Hong Kong police murders innocent citizens.

Backup 好重要
仲有受害者出黎講721，831，新屋嶺呢d都係重要証據

Done

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

係咪去其他國家都有機會被捕

生生世世留喺大灣區咪冇事囉

咁有咩程序要做呢？

講左幾個月, 告未?

915

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

睇下索馬里盧旺達先

告左先

希望真係得
黑警真係唔知邊個處理到

其實無乜可能，除非提升到軍事行動。
不過今次俾到一個好課題俾全世界文明國家睇

希望真係可以

我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去

當年烏克蘭警察有無比美國審判？

判呢3萬幾個畜生死刑都益左佢地

要點先可以告 要受害人告？

魔警請自首啦

一出外國就比人收監

拿拿聲上書海牙啦

諗起西班牙通緝江澤民

jump

警暴資料庫有冇人update

可以去邊告鳩佢地？

Backup

應該起晒D黑警底
跟住每個大國家都告一次
等佢地邊到都無得去
要去去支那喇

呢樣咪仲慘過坐幾碌

可唔可以整下啲SOS牌或文宣
香港需要人道支援呀 要外媒睇到呀

外國審完定埋罪係咪可以派軍隊接管黑警？

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

咁開心個個月出十幾萬糧
以後留喺香港駛囉

要拎埋 佢個樣 同 老no.

屌你老母，你班死黑警賤畜以為會全身而退？你班赤納粹黨軍實會俾人揪後算帳！

大家記住backup 晒佢地班仆街警暴片！而家香港人面對人道危機！警政府狀態，秘密警察，蓋世太保，要求外國提供人道救援

POLICE STATE
S.O.S PLEASE SAVE US

就算我地輸
都要攬住佢地一齊死

逃犯條例呀

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

全球不嬲唔包中國

黑警一定會俾天收

fuc popo.

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

Please try hkpolice for their evil deeds

wanna be part of the fight for justice
how?

推左先

gogogo

公安點算 又冇number?

咁班冚家剷返工都冇冧把可以點追究？
成個警隊剷哂？

佢地老婆同巴打去旅行囉幾多p都得

up

推！向世界宣傳 香港正面臨人道危機 請求國際援助！

p

冇得去歐美日澳旅行已經係好大懲罰啦

咁佢地會告示威者, 而佢地身為差人要係香港親身出庭作證, 證明係佢負責拉人, 到時咪知道邊個警察係officer in charge囉

所以根本無得走雞架, 一係你就唔告示威者

班黑警廢中廢老好撚多成世唔出國都無所謂
犯得人道罪行既本身都好井低無要求